啱啱去食飯有個親戚係退休cid。。。

新聞講起個克驚俾巴打咬手指單嘢，全枱靜哂啲人有意無意咁望下個退休cid親戚。。。

退休cid就話：點解咁撚on鳩會俾人咬到！渣到閪咁！！

之後我笑到收唔到聲

渣架

用吓腦都知唔應該放隻無名指落人哋個口啦

仲同克警同檯食飯
前都係咁話

人哋退咗休你仲想佢點

佢話佢係香港皇家警察喎

惺咁渣ga ！

jaga

型喎

即係icac之前嗰期呀

咪睇咁多雷老虎

97後就唔係皇家啦

佢退休都十幾二十年，佢話自己皇家威啲喎

克警柒已經唔係新聞

個親戚又係藍屍？
但港英係外國勢力喎

自稱黃家警察